[航空]連登飛機膠討論區21

舊post:
大韓計劃淘汰A380

[航空]連登飛機膠怒屌APU菊花專區

[航空]連登飛機膠討論區2

[航空]連登飛機膠討論區3

[航空]連登飛機膠討論區4

[航空]連登飛機膠討論區5

[航空]連登飛機膠討論區6

[航空]連登飛機膠討論區7

[航空]連登飛機膠討論區8

[航空]連登飛機膠討論區9

[航空]連登飛機膠討論區10

[航空]連登飛機膠討論區11

[航空]連登飛機膠討論區12

[航空]連登飛機膠討論區13

[航空]連登飛機膠討論區14

[航空]連登飛機膠討論區15

[航空]連登飛機膠討論區16

[航空]連登飛機膠討論區17

[航空]連登飛機膠討論區18

[航空]連登飛機膠討論區19 - 暨 譚囝又飛啦之你問佢答

[航空]連登飛機膠討論區20

——————————————————
呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得四引擎
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時走ow
ITM幾時可以飛四引擎
A380係時變真。奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZetc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380幾時停產

譚仔又飛喇

頁頭搣左, 之後頁頁都出.

留名

lm

真心討論就唔駛理佢啦,小圈子一名

agger

日航發表新一批短途機洋食飛機餐，香港航線有份

冇747寧願坐321

侵侵架飛機

機場員工冇事嘛

走左幾件
BTW做左兩年幾都未坐過冠忠返工收工

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

員工車嚟？

係 班冠忠揸車好撚癲 行北大可以快過的士

其實有時堆E車城巴佬手車都好癲. 有D成日拓海上身.

今次真係RIP. 點解唔係D蝗蟲車係膠豬噢到炒

國泰員工車

炒低級職員車有乜用. 大粒個d都唔會咁早返工.

RIP.

2名旅遊巴乘客被拋出車外，當場死亡
係咪坐第一排

N車仲癲

巴士本身限晒速

旅遊巴就真係跑車黎

係機場員工都坐得 好似二號閘>T1>T2>CPCS>國泰城>CPCT

係後勤區高速掟灣

點解啲分量差咁遠
雖然多數都塞滿
但有個一兜汁加4粒肉

離題之東京今日勁好天

離題之新加坡今日勁撚熱

仆街啦

但入到機場後勤區n車城巴車長手車都唔可以睇少, 試過景隆街上n11, 一個鐘已經去到機場, 如果唔鎖70, 批mmc睇怕有以前城巴埋非專蘭九巴老虎蘭咁狂野

坐過E42半個鐘返到大圍

A41最快都要7/8個字 半個鐘咁快

東京勁撚熱

IAD原來轉咗用359
仲諗住可以坐到35K

反而想知LGW有冇機會轉A35K

東涌上車 架車飛到傻

咁又唔係好快啫

平時同一個時間要一個鐘

東涌出到大圍都係七八個字左右 一個鐘係咪條友慢慢揸

收工時間東涌到沙市要個鐘三個字

其實359仲好啦，J有個small cabin
新359既Y係咪用35K/77W新config個隻櫈，新櫈係好坐啲嘅

359 用BE/Weber 凳 same as DL350 MH350
77K 用recaro same as BR787 SQ777 HX35A
35K 用heaco <~話design by HK woooo only one I the world
好多人話recaro 唔好座，我自己就ok，可以申長隻腳
申183高

有個 YouTuber 坐 HKG - IAD
話J class得7個人坐
我都諗住出年坐 A35KJ class 去DC

HAECO嗰張凳其實係美國HAECO研發

Award Chaser

美國HAECO係咪買翻嚟嘅

巴打好靚仔？

聽講IAD真係唔多掂

今年堆新線都唔係幾掂
之前ptt有人po過Medan接近吉機
Dublin試過有frd坐過又係100人都無

有乜所謂，又唔係用NRT名義落
cctvb都有hktv mall既廣告喇

唔知 cargo 點？

就係喺HND先要賣NRT廣告 唔係啲人點知姐

係

MD83

btw今日有隻an124黎左香港

SIn T4 CX Lounge
唔錯唔錯

A380啪啪啪！
A380啪啪啪！
A380啪啪啪！

yes

HKG/TPE 個朱古力岩鹽撻好好食

其實難唔難食?

因為網上睇KSML大部分評價都偏向差

星期二有機會一試大SQ海鮮餐

坐後面嗰位阿姐仲問空姐點解我有KSML食 佢就得肉燥飯食
btw份野係香港運過嚟
高雄空廚冇KSML呢味野

網上睇因航TPE上餐KSML係全炸物主菜
翻熱炸物可以有幾好食就...

份KSML應該係HKG上餐
因為上次我坐CX496飛TPE都係食翻叮炸野

因卷唔夠飽

份炸物最好食係炸魚，其他都唔知咩來

粉狀魚蛋

仲有蛋糕春卷

呢間航空公司 呢隻機型 呢個livery
2018年泊喺你坐嗰架因航新色A350隔離
係咪有時空交錯嘅感覺

正

記得貼圖呀

尋日坐因航333 佢個avod又舊又慢 寧願訓教都唔想用佢

咪就係幫助你入睡囉

佢長期放套王家衛喺到我就瞓得着

EK啱啱出A380個堆的avod要用到手指甲先篤得佢掂

你搭邊間先

話時話有冇人講吓lion air單嘢

今次到Boeing stall protection出事 比電腦玩

可能呢度自稱揸飛機嘅唔識答

呢款？

依家播聖誕歌

HX TPE/HKG 個椰汁糕幾creamy

Btw, HX會拎個bread basket 俾人揀，因航反而無

今年日航聖誕有冇KFC供應
有冇人食過

因有喎

高雄已經飛得50分鐘
仲要曬時間heat KSML

點解我果啲咁差

用下廚叉333嗰部就會覺得因航好快

因為知你譚囝係大SQ忠實fans

個鳳梨酥好食

你講我呀？？？ 係唔識㗎， 都無波音牌....

記得借筆

個個都坐J有錢到

試過影多兩幅相都食唔切

試過深圳飛武漢 啲空姐喺機尾派完餐 已經即刻喺機頭開始收餐

咁但係khh方便嗎
地鐵一陣就出到美麗島

咁你都幾有錢同幾多時間

高鐵架架都一樣

Emirates from mid-January 2019 is reducing capacity on Dubai – Bangkok – Hong Kong route, currently served by 2-class A380 aircraft (selected dates served by 3-class). From 15JAN19, 2-class 777-300ER will operate this route on daily basis, replacing A380.

EK384 DXB0305 – 1205BKK1345 – 1740HKG 77W D
EK385 HKG2100 – 2315BKK0105+1 – 0500+1DXB 77W D

From 31MAR19, service will be operated by 3-class 777-300ER aircraft, however the 2-class A380 will temporary operate this route once again from 16APR19 to 30MAY19, DXB departure.

Business 2-3-2
Economy 3-4-3

換777買1200 連稅去bkk, 我會揀EK唔揀HX,

EK BKK 日日promotion

4000坐A380 J

台北係要落機過安檢再用返同一張登機證登機 好似係

Y都係食呢個鳳梨酥

一定係y upgrade咗

有咩咁深嘅含意

ABT

我坐JL7034 轉左777-300飛

停台北 會唔會要入台證？

TWOV (Transit Without Visa):
Passengers transiting through Taoyuan (TPE) or Kaohsiung (KHH) with a confirmed onward ticket for a flight to a third country on the same calendar day. They must stay in the international transit area of the airport and have documents required for the next destination.
Additional Information:
Former nationals of China (People's Rep.) who have resided outside of China (People's Rep.) for more than four years and have obtained the nationality of the country in which they reside in, may enter Chinese Taipei according to the visa requirements of the nationality they have acquired. However, documentation supporting the change in nationality is required.
Warning:
Passengers arriving after midnight must be escorted by the carrier to the transit hotel. Transit hotel is only available for Eva Airways (BR) and China Airlines (CI) passengers. If passengers wish to stay in the transit lounge, permission from the National Immigration Agency must be obtained. Before the passengers' arrival, the receiving carrier must be advised of the passengers' names, connecting flight number and destination.

我想坐 CI 744 J 去台北, 為咗影翼前角度見到引擎嘅相
應該係已知最平嘅 solution, 不過擔心會 EQV...

星期六喺 HND 影咗一日, T2 嗰邊只係見過兩三架 ANA 嘅 787
前年嚟嗰陣啲 787 多到水浸咁, 睇嚟手尾都幾長

1. 要，落機再做安檢再上機，transit time 50-60分鐘
2. TPE-KIX/NRT/NGO無記錯都係早機，第一個sector係因卷，第二個sector就正餐
3. 得450會換全set crew，564同530 cabin crew就唔會換，但機頭就睇機型。台日段日本人就多數會有，但台灣crew就未必（450除外）。

請教 點解Economy 價錢 可以揀Premium Economy 座位?

佛心營運

良心航空

喺一啲冇 PEY 賣嘅航班
因航會當係 Y 畀你劃位坐
幾年前試過

國泰航空 良心公司

試過坐EK A380樓上第一排，雖則都係Econ，但真係好靜好舒服

請問新加坡航空有冇良心架呢？

我大SQ從來唔講良心o既. 睇下D *A Gold係SIN食乜.

唔係PPS跟本唔係客, 係貨黎咋.

[member]735應該一向無賣pey
短期改左機形無特登賣掛
好好彩，快D選定[/memb]

歡迎致電國泰航空及國泰港龍航空
廣東話請按一字

歡迎致電國泰航空及國泰港龍航空馬可孛羅會

正解，同埋係英文先

CX HKG-KMQ 定期化

其實呢啲鎮仔
點解唔用因龍機仔 班次密啲

KA本身已經唔夠機用
而且入面新聞都有講到 就算用A330 都有九成上座率

買多啲機仔囉

因航好波 終於唔駛轉機

321neo 2020先交貨

找數，今朝SQ857海鮮餐，係蝦仁炒蛋
早知唔專登訂，因為正常餐一個係炒蛋，另一個係海鮮炒麵

爭咩啊 溝埋一齊做賴尿牛丸啊笨

我想買因holiday package啲酒店會唔會好伏

日本線終於有啲作為

乜酒店都有架啵 自己上去tripadvisor睇下評價

好耐之前book過 好似旅行社咁囉 不過email通訊 booking同資料就郵寄畀你 唔知而家係咪咁

沙爹嘔面
派餐牌嗰時咖哩魚蛋會唔會變咖哩魚丸子

點同鬼佬解釋咩係珍珠雞

Y餐已經有點心
因航坐J都係食差唔多嘢
UO,HX>>>>>>因系

btw睇相預計到腸粉同沙爹牛麵會痴埋成餅嘢

我真係恭喜你.jpg

咖啡魚蛋

Chicken with rice

因航Y一向都有點心

香港航空首席品牌官劉江說，「香港航空」這名字本身就很切合擔當香港的宣傳大使（Hong Kong ambassador），過去公司未有大力宣傳以香港為基地的訊息，未來希望不論在機艙餐飲或服務上，引入更多香港元素。

原來廚叉新餐其他option係西炒飯同茄牛蛋飯
真係成間茶記搬上機

咁HKG-TKS loading 如何

冇廚師腸點整西炒飯
由空少即場供應廚叉腸？

因航開新航線進取咗好多
希望可以試下開埋 HKD
到時去北海道玩完可以直接飛返香港
慳返搭車時間
唔洗喺東京/台北轉機

我覺得因航個brand image唔適合開呢啲休閒旅遊為主嘅航線

Hong Kong Airlines in late-November 2018 expanded codeshare partnership with WestJet, covering additional domestic Canada service. Planned new codeshare routes include the following.

Hong Kong Airlines operated by WestJet
Calgary – Regina
Calgary – Saskatoon
Calgary – Winnipeg
Vancouver – Kelowna
Vancouver – Prince George
Vancouver – Regina
Vancouver – Saskatoon
Vancouver – Victoria
Vancouver – Winnipeg

--------------------------------------------------------------

唔通 HX 想試 Calgary?

agger
其實HX差唔多一日兩班應該一班CTS一班HKD
依加690 696仲要差唔多時間飛
CX進取就一早要啦
成日故步自封一定會俾其他airline食曬個餅

國泰航空宣佈，將於來年啟動往來西雅圖的不停站直航服務，會在2019年夏季增至每日一班，為乘客提供更多及更便利的航班選擇。國泰的西雅圖航班，將會是聯繫香港與這美國西岸城市的唯一直航服務。

西雅圖航班將於明年3月31日啟航，每週運作四班。因應強勁預訂需求，新航線將於7月1日起增加航班。新增航班逢星期一、三及五由香港出發，並於翌日由西雅圖返港。

西雅圖航線將由國泰航空先進的空中巴士A350-900客機營運，為國泰繼波士頓、芝加哥、洛杉磯、紐約（甘迺迪國際機場）、紐約（紐瓦克）、三藩市及華盛頓之後，第八個美國客運航點。

應該唔會啦
應該都係YVR-YYC-其他

或者同德島小松一樣 2 weekly 試下反應
反正香港人關心有冇得去日本多過有冇普選

CTS咁多貨
HKD都應該唔會差

YYC係閪Jet個hub

可能遲啲俾KA呢
如果成日淨係J住自己個brand image最尾一定會收皮
無可能咁樣焗死自己姐

KA都好高級架
可能要整番間好似Air Canada Rouge咁上下定位嘅航空公司

支那公司, 無恥無極限

一向都有 腸仔包 豆腐花 盒裝檸茶
仲未夠香港？

未夠支那香港 - 魚丸子

香港航空搞港獨
應該改名做中國香港航空

因航食左幾多補貼，所以開2 weekly
因航應該再進取，試玩仙台、函館、青森……

想問一下 如果我坐大韓 零晨機 係唔係可以預早幾個鐘 去機場大韓個櫃臺預早check in同寄行李 因為夜晚有野做 唔方便拎住 同埋 時間有d趕

香港站/九龍站check in

仙台地震後cut左(好似係)
青森有時有包機去

補充翻其實可以，但要係KE COUNTER有開嘅時間去

只可以去香港站/九龍站做預早登機？ 因為夜晚去睇演唱會 諗住坐巴士入機場 先再轉機鐵入亞博 咁樣好似方便d同平d

大韓唔係HKG BASE, 未必得. 應該話多數唔得. 係韓國可能得(未去過)

所以都係去香港站/九龍站搞會安全d?
我上MTR個網睇有大韓

咁不如直接坐機鐵入

好 安全d

好 感謝你

香港人啲時間總係要chur到盡
回程落機使唔使即刻返工？

我想㗎 香港睇完live第二日飛去睇第個live
早知買㗎private jet啦 啲時間易就啲

點解唔簡2點幾戈班 仲平啲

果時諗住睇完 就直接上機 唔洗等多個幾鐘 依家諗諗下 好似有d趕

離場爆人要call taxi?

唔好嚇我 等1/2班車應該都趕得切掛

整MI點睇

勝坡航空

學渣打AM, 但FCW冥幣黎.

攪攪埋埋快脆執好過

執立前賣期票/冥幣扼錢係航空界基本盤黎.

正常儲得飛行里數嘅都唔會諗HX啦

整間Joon
將因航低yield 航線過過去，然後用CX班號行前 ，請班比因航更低薪更少褔利的crew

係咪應該諗返點解當初會搞靚咗KA個brand image 呢的定位用KA咪啱晒

就算收購之前
支那人淨係識KA 唔識CX 都唔出奇

KA定位唔cheap ，仲高過MI，唔似得MI成日接收阿媽低yield 航線 ，KA有premium heavy 航線
開間Air Canada rouge , Joon 類似物體仲實際

如果唔係海航集團 HX UO呢個定位係定得幾好 所以HX一吊高來賣就會收皮

係咪話今日宣佈破產/被hack聯盟新成員

唔好係支那嘅航空公司

聽日(美國時間嘅今日)

我覺得至少會有多一個Connect 成員....

依架算唔算吊高左

HX打價格戰，不停開長途線，yield 無提升過，上年蝕錢，搞到今年停擴張

其實航空公司做codeshare有咩好處
有無巴絲可以講我知

客源唔夠開一班機 但又想個coverage大啲
operate果間公司又易啲打爆部機 因為code share係將啲位賣咗俾間公司

ZUJI 香港上唔到???

上唔到

應該收皮

Air Canada Rouge 同Air Canada 最大分別長途無AVOD

joon唔係想摺埋咩

係本身KA呢間公司已經喺度
因航見KA手揸住大量中國航權 同埋阻止KA繼續擴張先走去買佢
(當年中國政府唔想俾英資背景嘅因航飛大陸 而KA背景比較根正苗紅）
之後PVG/PEK慢慢變咗ex-HKG最premium heavy嘅兩條線
個branding基本上搣唔甩 先唔敢merge晒改名做因龍

反而MI由一開始都係SQ親生仔
SQ食唔到就dump落去俾MI食

係
MI都準備摺
SQ食埋堆B38M
部份low yield航線轉去scoot

其實唔搞LCC再開條leisure 副線無乜意思
繼續包行李包野食 cost唔慳得幾多
rouge生存到係因為加拿大航空市場存在壟斷
YVR飛東岸個價同喺歐洲主要城市飛過去差唔多

個濕尻金鵬咩咩會都唔知有咩用

根本佢係差間LCC飛二三線
留因龍主力飛強國,因航主力飛其他東南亞同長線

e張卡抵在唔係草分，
而係100萬定期就換到30幾萬分。
唔似其他卡咁要簽帳鳩碌卡洗錢，
還掂中銀港元定期唔會蝕，
有多餘現金拎個定期積分抵既。

海航

買起uo

總部係灣仔

KQ生意好差，連LHR slot 都賣左去套現 。 788有幾隻租左出去都無返歸。
SA加盟OW係正路，BA係南非市場幾進取，開德斑直飛，不過人地晨早一左*A

Mr. HOU Wei - Chairman
Mr. WANG Liya - President
Mr. ZHAN Xuewei, Vitoo - Vice President
Mr. WONG Ching Ho, Ben - Vice President
Mr. LIU Jiang, George - Chief Marketing Officer

冇咗特警成

大波遙好正

非奴隸船，不了
我要睇800人大混戰

個tag

因航今個月啲戲好多都好想睇

啱先坐 JL 咗 Lego Batman 同 Frozen (未睇過), 睇完心諗唔怪得嗰時咁 heat

因航有人工加又雙糧
今年仲冇 vantage pass
係咪盤數好靚？

我都等緊

隱私
連用字都唔香港

JL啲片唔太啱香港人（我）口味

我好似15號飛 但星盟黎

做咩野？
定16 我唔記得 要睇返先知

[member]無 唔同日子就無啦，我要消咗啲voucher佢/member]

而家 pier 多人到西咁

英航係咪cut咗台灣？搵極都搵唔到幾時有期飛

台灣根本冇幾多間歐美航空公司飛

之前吹到咁行，話9000分換台北

好在無轉分過去啫

乜都係9000咩？

點解咁講

好坐過 BA la

JL 個 MAGIC 設計奇怪就真

in-flight

Finnair 硬件幾好喎

有小小窄

台仔識英文咩

長途A350係，但歐洲短途就...

一陣有陣程 A319

之前E190 EQV A319

A350 Finnair 1:250 賣25歐算貴定平

奇怪比例, 應該唔會好仔細, 我會揀唔買

唔貴lo. 不過你回程先買都得la.

我大SQ居然assign左bulkhead俾我同朋友

條安全片好old school

回程國泰 77w

J class

窄到 hihi

其實我覺得bulkhead同普通位冇乜分別

用膠整
唔好買

來的太遲

個膠輕飄飄唔值

回程唔係 AY

我大SQ

AY短途係衰無嘢食
LH起碼有個包頂肚

又唔係嘅，bulkhead伸腳空間多d嘅
是日飛機餐唔使訂又有海鮮

新加坡嘅閘口影相打卡位
香港贏佢十條街

想問下 aa用咩準則嚟決定邊㗎機泊咩橋咁

用邊間ground有一定影響

【國泰商務客都冇面畀？】去到閘口睇住機門閂 導演雲翔：出年轉日航

近年傳統航空公司面臨多重挑戰，既要開源又要節流，令到服務質數每下愈況，有人仲揶揄傳統航空公司嘅服務，同廉航冇分別。導演雲翔今日遭遇到去到登機口，睇住閘門閂航空公司都唔等嘅情形。

雲翔事後接受電話訪問時表示，今日要搭國泰同港龍聯航嘅KA104班機，到尼泊爾嘅加德滿都開會，佢話：「班機7點鐘飛，我5點左右到機場check in完，當時仲未公佈登機閘口。因為我坐商務位，所以去咗國泰就近嘅商務lounge，邊食邊等。」雲翔話大概6點40分至宣佈登機（boarding），當時佢即刻由lounge趕去閘口：「閘門喺68號，所以我都行得好快，但始終要等車過去。趕嘅途中仲見到位航空公司職員舉牌，已經係『last call』，我亦好肯定佢知道我趕緊去。」雲翔清楚記得去到閘口時為6點50分左右，閘口已在緩緩關上，仲聽到閘口嘅職員笑笑口話「呢位小朋友（雲翔）啱啱趕唔到」。

在多番理論之下，睇住閂門嘅雲翔當然都係上唔到機，雲翔話：「我係質疑點解得10分鐘boarding時間咁短，同埋佢哋都話打過去lounge，亦都知道我過緊去，點解都唔等個客？佢哋同我講唔等嘅理由係『今次班機完全冇delay所以唔等你』，好似好值得驕傲同理直氣壯咁，幾荒謬。又有位高級男職員話，要投訴就同佢講，仲話國泰冇投訴熱線，只係得電郵。明知佢哋唔會覆，都費事打字。好在我冇行李，咪同啲朋友呻下囉。出年我唔再坐國泰，會用腳投票轉坐日航。」

你真係未見過9分鐘多d就上齊架A333

咁架機冇delay又真係條友問題喎
都寫撚咗1820俾你 仲要1840先趕過去

其實係咪佢件行李已經 offload 咗？

搭日航去尼泊爾？

小朋友

飛1900 1800就睇下咩位Boarding啦

9分鐘多d咪算耐

以為坐係lounge有人提
以為自己坐j就唔會俾人offload

支那d lounge會有既.

那霸基地今明2日開放日

可以近距離睇到跑道上飛機

有冇人去左

J24Y293 WO

我揀咗去百里睇 F-4, 不過識人兩邊都去

呢條友除咗拍基片仲有咩撈
去尼泊爾開咩會？幽會？

仲諗緊去台南定名古屋

日前報導，好似未見post 過

Malaysia Airlines drops first class, rebranding it as Business Suites
Malaysia Airlines is exiting the first class market and will rebrand its Airbus A380 and A350 first class cabins as an upgraded version of business class dubbed Business Suites.

This change is in name only, however – Business Suites passengers will enjoy the same meals and drinks, inflight amenities, pyjamas and Malaysia Airlines lounge access as they would in first class, although pricing will be pitched halfway between business and first.
馬航又有新搞作 ，A350 first class 明明就係business suites ，轉名好合理，反而A380 都轉埋唔理解。
BA First Class係明幅其實的ClubWorld Plus，雖然小弟未坐過

我淨係有學點考牌 冇學車

岩岩都見到，但唔係話宣傳一定要show連稅價咩

Btw fanfare終於出啲真係平既fare
平時啲價同OTA 袋底泥Q class差唔多但無tier point同miles

買293算啦
佢今年盤數應該唔差

想問下呢到巴打
我去倫敦開學術會議
可以坐10萬以下既機票
你地會揀咩公司

fish fin

我想試下A380係咪得幾間揀
我一定係坐F irst class
終於可以試下
諗緊SQ EK BA CX 大家比少少意見

想試下A380

SQ for sure

anyone but BA

仲有係睇吓邊種flight time combination啱你自己
直航13hrs
經SIN就4+14
經DXB就8+8

時間我多的是 最緊要係飛行體驗
想試下住a380 suite但唔個係咪有guarantee
唔係太熟

我啲同事都話咩都好 咪鬼坐英航

BA 坐Y得，EY都唔扺坐

插乜撚 事實係冇教 話番你知又有問題

唔得

正常
BA is a joke

SQ啦
睇到片都濕哂v

一般saver fare改/cancel sector都要比好貴既手續費

EK同SQ用得380就一定係suite
first來講呢兩間應該係最頂尖
EK機上面有得玩沖涼

EK 有 JY only 嘅A380㗎

咁佢買f會唔會坐中架JY only？

又話因航好差唔好坐
屌你fanfare 成個網上唔到

用app買揀唔到日子

當然唔會
但用A380唔一定有F囉

香港人嘅語言偽述幾博大精深先得㗎

利申冇上

口裡說不

事實好明顯
任你屌都好
平就會有一班客狗衝
如果因航盤數靚返後玩價格戰
我真係擔心HX

因網站死機而被屌的國泰航空

以前試過一次啦

十五分鐘就入到啦
屌佢老母今次真係皇恩浩蕩
3000張TPE,1500張SIN
一月頭都重有CX759<>CX636
因航生性倍感安慰

懷念Cx 100蚊商務

廚叉做返好自己先啦
低價以外It is nothing

Firefox 都唔得
話Java unsafe

佢老母而家真係unsafe啦

同埋比較出奇係
TPE,SIN每日班數多
交到千張二千張唔出奇
但連FUK都成千張
睇嚟畀老母打到唔係好掂

利申：純粹入去行個round加重流量
無買

係呀，LGW先有JY only A380
EK A380 F 同 77W一樣，設計差不多用了10年

廚叉CFO幾時飛YVR

班買唔到嘅又係屌cx姑寒個網咁廢咁大間公司都係咁

咁一直都講緊F

以前老母啲價可以做到好癲

答我呀.jpg

CX FB 好精彩

FB 有人成功買到 TPE
其實都預咗今日又排等啦窮撚

有早機晚機番添

唔想等可以稍移玉步去隔離買一般機票

因航中咗降頭?
咁好死

而家等緊
仲有 53 分鐘

咩係老母？

UO

FUK得兩間飛緊唔係呢個就係嗰個㗎啦

26分鐘 now
快咗
可能啲人見到冇晒就走咗

又唔見佢地問下777幾時實行BASIC LAW 普選立圾會同特狗幾時落實.

應該真係11月之後TPE嘅飛嘅銷量差到冇眼睇

Uo 可能得
本身去程noshow
回程都有效

7:55分開住個網等
8點load入去好順買到5月中TPE 早機去晚機番 $889

uo係得呀
但係問題係香港出發就差唔多100%唔會搭到uo嘅transfer journey

佢肯配合你將件行李淨係check到香港就得囉
地勤唔一定會配合
但當然你嚟到香港去Transfer desk話肚痛not fit for travel咁佢都要掹返你件行李落嚟嘅。。。

支持開始笑尻呢班垃圾

有呀
有啲日子直頭任揀時間

本身LCC單程為單程就係嘅
但唔知買回送去嗰啲得唔得
之前好似話二人同行有一個no show都上唔到機

我都係差唔多時間入去睇價
買平嘢就早少少入去啦港豬
而家入唔到又要嘈

啲垃圾好鍾意買唔到平嘢就嘈
我心尻諗件嘢寫咗你名呀？
你錢都未畀呀閪人（連客都唔係）
唔係客過主啦

仲有2分鐘先入到去
仲緊張過同條女第一次扑嘢

因航仲出埋北美優惠
YVR貴HX少少但有30kg baggage

係咩
上個月YVR返嚟
一件30kg都叫我補錢

2件每件23公斤
你1件30係要補錢嘅
你拆開1件23同1件7就免費啦

打錯
係 "冇叫我補錢"
喺YVR機場隔離個 outlet 買咗勁多嘢

你真係好彩
揸正嚟做係要畀150usd

CX嘅話
心經就罰100usd

[url]ws/38/airlineroute/281927/hong-kong-airlines-s19-vancouver-aircraft-changes/[url]
Following schedule effective 31MAR19.

HX080 HKG1230 – 1010YVR 359 x24
HX081 YVR1210 – 1650+1HKG 359 x24

Daily service scheduled from 01MAY19.

叉粉喜訊
如果同價位，揀因航、加航都係比較好

QF帶頭減座位數，QF旺季轉789 ，反而因航W19/20先減

我諗住星期六日放假去cap 低有趣嘅 FB 留言

咁ANA係廉航定Cheap Brand呀？

YQ可以一段時間(好似係一個月)調整一次
但票價唔得嘛屌
航空業其實係好單一嘅行業，佢地唔會想有人叉隻腳埋黎玩呢個餅，所以票價無得成日改
貴嗰時就話你唔值呢個價，我坐UO算
平嗰時又話你好咁平，帶頭乜乜乜，又無miles儲
字就你輸，公就我贏
on9

AC tailstrike 宜家全世界都知

咩事先?

cheap brand
用 767 飛香港

NGO用738
cheap brand

最撚好笑係間間都加燃油
就只係屌因航一間
而家減價都要畀人屌
幾時都話垃圾港豬On撚尻

咪又係坐開廉航個啲低端人口

KMQ到底係cx定ka做 班機個code係cx但又寫係因龍

Code sharing. 理論上係龍

我試睇19年5月
係CODE同營運公司都寫CX

家下係因龍包機，之後係CX 2weekly

咁佢又無講明咩時期，我都知之後係轉CX做

個人意見現在買係有點早，同埋現在又唔係促銷周期

34min ago

某forum上星期已經引用左日本當地新聞話會開

時間同今年嘅包機一樣 早機去晚機返

聽晚CX悉尼翻香港，打上CS話冇哂用miles升嘅位(econ->pey)，如果hotline話冇係唔係去到機場都唔會有？如果係MPC silver嘅話，大唔大機會直接升上去? sor for 1919

呢d季節性既機係咪通常都唔會係AM放位？我岩岩禁過下日日都係候補，禁德島都係日日候補

有冇試過Online 搞
同埋你張機票係咪可以 upgrade 先？

另外，翻你老母

首旅咪即係北京市政府囉

其實而家買3月尾唔算早啦，櫻花期真係捕到有大約3000-3500都已經好好

特別而家又冇左ET平機票

等睇FB又要屌但又要買

留名等睇屌做咩OKA,DUB,CPT唔係daily

第扛彈

老母 mega sale 唔洗等咩

唔買又走去留意人地

而家等18分鐘
少咗人

價都應該有關係
TPE 890平絕四間Airlines

佢地會話老母仲平

答我！

好多人嘅成功感係建立喺買平嘢上
仲要同人比較
自己買得平過人就好開心

自己買唔到就屌人真係乞丐嚟

愚問：腥港快運去到悉尼、法蘭克福咩？
自己買唔到，就亂屌一通，腥港人不如播国歌

借post問個問題
最近屎忽痕睇下d航空相關嘅資訊,睇到長榮將乘客國籍'香港'列入'中國大陸',連'中國香港'都唔係,到底改咗幾耐 仲有冇其他航空公司都係咁

btw我好想知facebook班垃圾叫乜尻春
十一點我屎忽痕又去排隊隊去加重network load
等佢自己load唔洗半粒鐘已經入到去睇價重要好順
重要全都未sold out BKK3000,OKA/SFO500,DUB/CPT200
呢個價咁多平飛真係皇恩浩蕩
究竟係因航柒定你班撚樣柒

試過，要waitlist

我啲fd都係咁咖，平時去icn買開uo做promo加行李$1400到，我同佢地講oz/ke都係做緊$1800點解唔加多4舊舒服啲同時間好啲，個佢地反而話好貴好奢侈

試過有fd屌我做乜坐UO去ICN唔坐CX
我即刻屌翻佢UO有20xx/21xx飛嘅時間去，你CX有無先？佢即刻無聲出
我覺得最緊要係就啱個時間，唔係咩平貴

補充翻，當然價錢都係一個考慮因素

有冇 cap 圖上嚟笑下？

個感嘆號係重點

港豬

好多都係將HK當CN架啦

係CTS見到B-HNK

而HX691 因香港機場航空管制DELAY到五點先boarding

港豬覺得一樣就一樣，買錯唔好咸

坐波音機好似高人一等咁

Also cheap brand

玩類比論證又玩得差都算啦
連最簡單的地方都可以搞錯埋,真係豬到冇朋友

小弟意譯：
Apart from Hong Kong Airlines and Cathay Pacific, other commonly seen airlines in Hong Kong can be made.

關毒果咩事？

唔知點解呢啲關日本事嘅嘢永遠都經唔起fact check嘅考證

Spring Airlines in January 2019 is adding new route to Hong Kong, with service launch of Yangzhou/Taizhou – Hong Kong route. First flight is scheduled on 04JAN19, with Airbus A320 aircraft operates twice a week.

9C8811 YTY0940 – 1220HKG 320 25
9C8812 HKG1320 – 1535YTY 320 25

諗起台豬連日本同台北松山機場都搞錯

老母乘客真係有辦你睇

唔好咁講我有時都坐老母

好似上個月好食啲

還好，比之前七月果個好食

其實因航可以學下廚叉serve多d唔到甜品，而唔係一味H記/M記雪糕

羊城美點？

雪糕應該平過焗嘢
保質期又長

個雪糕通常唔食

嫌H記/M記
不如轉N記
Nestle

Ryanair nationality有得揀Hongkongese好滾動

反正佢應該wfc支那人坐唔坐

就算你買飛嗰到揀HK 去到機場update APIS都係會自動轉返CN

13/12：今日澳航終於飛波音787-9

飛機膠參上
7年飛機維修狗

long haul 上多款D，
反而廚叉econ serve 極都係豆腐花 ，Nestle 都慳返，因航econ 有H 記雪糕，長途有其他甜品

不如雪米糍

本次航班由VH-ZNH 執勤，落地係1/12

食咗三個月柱侯牛腩終於俾我遇到新menu

今晚話你知食乜

H記?

廚叉有nestle 不過係檸檬茶

海航畀錢
定係有新財團？

唔緊要啦除左NF 仲有架HB
要搵個standby horizon indicator 都唔知洗幾錢
黎緊仲要多3架350

cheap cheap UA econ 甜品都有Nestle ice cream ，HX

成日話無錢就執
但收到風黎緊又準備去接新350 返黎

撻訂比得仲金

Spring Airlines adds Yangzhou – Hong Kong service from Jan 2019

Spring Airlines in January 2019 is adding new route to Hong Kong, with service launch of Yangzhou/Taizhou – Hong Kong route. First flight is scheduled on 04JAN19, with Airbus A320 aircraft operates twice a week.

9C8811 YTY0940 – 1220HKG 320 25
9C8812 HKG1320 – 1535YTY 320 25

屌唔好提，嗰陣唔知自己有BNO,去新加坡exchange比人話要申請visa，去Malay都係

之後我屌咗落去話HK IS NOT CHI NA

所以之後除咗去新加坡之外，全部清一色BNO

香港無parts

細到驗眼咁款

我都perfer雪糕
焗嘢有機會中伏
但雪糕包無伏

譚囝又飛

長途有乜嘢甜品呀？咪又係得個派剩嘅雪糕

我好鍾意叫呢杯嘢飲

ipad mini都大過佢

幾年前有幸坐過 真係訓覺好過

三年唔執都偷笑
管理層換畫都可以咁靜雞雞
仲要臨近新年
我都想有隔離台出雙糧呀

同午餐差唔多

甜品似xx杏仁糖

趕趕地又未入過

除咗個game boy級芒之外
張椅算keep得新淨

係朱古力焦糖撻

同494個menu一樣

廚叉個芝士撻都有地面八成水準

粒因油好靚

用開橄欖油

日航起馬有叮過

個人感覺(只係話個味似)

點整

CX 羽田頭等唔係得 549 咋咩？下晝點會未開 lounge

又買海南又入股國泰
航線唔會高度重覆咩
唔知係咩玩法

係中航 唔係國航

想問下點解去AM個網睇有某班CX
但係CX網用錢買反而冇依班航班？
睇過expertflyer係有人坐的，但架機完全係唔多人
想知係咩情況？

btw唔關直唔直航事，係好普通既一班直航航班

其實點解hx係咁比人傳執粒？
識個frd話上2年都出2,3個月bonus wo?
蝕錢都出bonus比員工？做唔住又會掉錢起training centre?
如果真係執粒應該唔會再收機住？但又收左幾架350？

利申 行外人 唔係廚粉但唔係好明

因為海航

做過支資公司你就會明條數點黎
收機越多對佢借錢越有利,等如人地買樓做到9按10按
冇飛機佢就變左資產做抵押

港航 intern

行外人

理性討論都要比你扣帽子
係有心討論就好似上面個巴打咁提出論點，引證收機愈多愈有利借錢
好似你咁就真係乜撚都唔洗討論
一開波就話你係因粉廚粉就討論完啦咁

廚叉垃圾就係人都知
睇下佢幾時執
兒家唔執遲早都執
同支那公司洗咩同佢講理由

利伸：送我都唔坐

我答埋你啦
收機去借錢就有巴打講左
派bonus比員工可能係d錢唔知可能洗去邊但又要轉手
咪要派下bonus囉，training centre d錢一樣
廢事又你呢條垃圾廚粉又話人唔答你

利伸 因粉，等緊廚叉執

咁大家放長雙眼睇下幾時執
我聽就聽得耐

利申 執唔執唔關我事 grad job 做finance 係想考下cadet

上面個因粉唔知道國航都有hold國泰股份呀
乜都利申成個小學雞咁

你就小學雞
太古先係最大股東呀
清醒d啦

咁係咪支那公司？
如果你話計股權黎計唔係嘅
睇你點定義啦
尤其是而家啲支那公司好鐘意小小地咁買你啲股份

董事局重係太古話事，同埋落左好多條款限制國航，另外國泰都有揸國航接近兩成股權，咁會唔會話國航係英國公司？

以我所見
香港本土人一定係支持cx
支持得hx都係支那人／五毛

香港人邊間平坐邊間架喇，如果唔係UO點會咁多人搭，你太高估香港人

年年都有人話廚叉就執
好想睇住佢執
心涼

Training center 嗰12部sim齊唔齊都成問題

好似話訂左4部垃圾sim
其餘8部唔會加住

唔好同垃圾廚粉argue
佢地handicap

啲sim 都唔係HX自己買...成個sim centre租咗俾airbus 喇

我只係想指出依加即使連CX都其實有支資
點樣定義係咪支那公司各人有各人嘅一套
你係都要話我個HX fans我都無辦法

但係UO做起左已經唔係特別平
依加啲人好似ifanboy咁盲目話佢好平好平咁

d人聽到廉航以為一定平d
兩個鐘以上既我就寧願轉機都唔坐廉航

5年前都有人話會執
執到依家都未執

年年都有人話国航全面買起CX ，買起間公司容易，但經營談可容易

Lm CX Group 成立LCC
UO主要靠日本做起，最賣到依然係日本，馬來西亞、新加坡、菲律賓

支那而家撚有錢咩. 早幾年就大把錢.

有錢都救支先la.

同pad一樣，講到依家都未執到

同CAE租機

收機去借錢？
本身都係 finance lease
借到錢利息都會高
就好似發展商二按咁

支那有咩做唔出
hx分分鐘係有政治任務
cx先係我地真香港人既pride

即係d機係airbus唔係hx？
hx租返d機用？

有條款限制咗，邊個想買起要太古話事

應該係

本來cx喺上個dfo嗰陣都想賣走公司個training centre operation, 諗住可以炒9晒啲instructor 同tech，據報巴士同cae都係潛在買家，之後傾唔掂數而個dfo又調走埋就無咗回事

至於hx個中心，對巴士嚟講係大事嚟，之前聽個49er話呢個好似係巴士亞洲第一個全資100%自己營運嘅訓練中心

有好多飛機租賃公司的
如果我睇既資料無錯HX而家有18部機係租返黎，來自唔同飛機租賃公司

定你講D sim，d sim好似係airbus的

佢講新中心啲sim

我自膠

咁你又誇張得滯，香港飛兩個鐘以內既航點兩隻手數得晒，唔通去BKK都轉機咩，真係轉機等既時間都分分鐘長過機程

去BKK大把選擇喇，唔駛LCC掛

舉個例姐

btw 下年去暹粒，呢啲真係平平地買快運當坐巴士冇得頂

之前好似有出過promo
國泰日本線好似有一對唔知加班機定咩
只係For AM Redeem

我始於如一
佢唔係平就係nothing
雖然國泰而家都唔係好
但廚叉同佢重有好撚大段距離
特別係航班以外嘅Service
例如個網,call center
全部得啖笑

幾時都話龍仔係老母廚叉出現下影響最大
強國port以外畀人打到喊出嚟

屌 點解可以咁多屎 MK又canx BX 又canx

家陣播聖誕歌wor

我寧願一齊競爭一切進步果間係oasis 點解要衝埋去YVR呀 開下日本攝時間咪算

係咪無咗心經